切蛋糕單嘢證明香港有好多人對抗爭都只係抱住玩玩吓既心態

太子打完邊爐，咪落去樓下玩驚喜切蛋糕慶祝生日囉

太子係靈堂咩，個運動死咗好多人咩，我同班fd食飯+慶祝生日乍，關我撚事咩

我已經做黃絲支持你地啦，仲想點，好似條女咁講：「我做黃絲已經係為革命做咗好多野」

［抗爭測驗］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

義士不是 condom

果條女 唔係上個月先生完日 慣犯黎架咩？

蛋糕問題已解決,唔洗再開POST
繼續抗爭

呢的社會運動都係咁，法國黃背心，連加泰爭取獨立，都係慶慶含含一輪就無以為繼，有幾多人真係會羅條命出黎革命丫

上個月好似係四眼仔生日

10.13 10.14 不見不散